<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<?xml-stylesheet type="text/css" href="css/cssperxml.css" ?>

<xml>

<titolo>
    <bold>Studio Medico</bold>
</titolo>
<testo>
    <titolo2>Ci presentiamo! </titolo2>
    <presentazione> 
        La Storia ha inizio nell'estate del 2003 e nasce da un'idea dei Medici Andrea Carraro e Antonio Farese. Durante uno 
        dei loro incontri casuali al mattino per la colazione al Bar, i due amici iniziano una discussione sul miglioramento 
        del lavoro dei Medici di Medicina Generale nelle forme di organizzazione tipo "Medicina di Gruppo". I due colleghi, 
        che lavorano in studi diversi nello stesso stabile (nel mitico civico n.15 di corso A. De Stefanis) pensano ad una forma di organizzazione comune. 
        Analizzando la posizione dei loro studi si rendono conto che essi si trovano sullo stesso piano e allineati al terzo studio medico del palazzzo (l'interno 4 scala A). 
        Ecco allora prendere forma una idea tanto grande quanto apparentemente difficile da realizzare. Creare un unico grande studio di Medici in Associazione (Generici, Pediatri e Specialisti), 
        tecnologicamente avanzato (informatizzazione di tutto lo studio, sito web e collegamento a internet in fibra ottica), con personale qualificato (Segretarie, Infermiere) e con servizi innovativi 
        (prelievi per esami ematochimici, piccola diagnostica).
    </presentazione>
    <titolo2>Il nostro Staff:</titolo2>
    <staff>
        <persona> <ruolo>Dr.</ruolo> <nome>Francesco</nome> </persona>
        <persona> <ruolo>Dr.</ruolo> <nome>Riccardo</nome> </persona>
        <persona> <ruolo>Aiutante</ruolo> <nome>Maurizio</nome> </persona>
        <persona> <ruolo>Segretaria</ruolo> <nome>Laura</nome> </persona>
    </staff>
    <titolo2>Parlano di noi:</titolo2>
    <recensioni>
        <giornale><nome>La Repubblica</nome> <articolo>Nuovo "studio 2.0" apre a Roma!</articolo> </giornale>
        <giornale><nome>Il Messaggero</nome> <articolo>Servizio incredibile per i pazienti di iDentistCare</articolo> </giornale>
        <sitoweb><nome>dentisti.com</nome> <articolo>Lo studio iDentistCare entra nel web!</articolo> </sitoweb>
    </recensioni>
    <titolo2>Sitografia Presentazione</titolo2>
    <sitografia>
        <risorsa><nomeris>StudioMedicoDeStefanis: </nomeris><linkris> http://www.studiomedicodestefanis.it/Storia1.htm</linkris></risorsa>
    </sitografia>
</testo>
</xml>